人類大歷史作者最新力作《21 lessons for 21st century》

全書分為科技挑戰、政治難題、希望與絕望、真相、韌性五大主題，以21篇短章構成，提綱挈領地勾勒出與我們息息相關的課題─

工作將如何改變？──隨著AI、機器人技術發展，當我們的孩子長大後，工作還會存在嗎？

國族主義能解決全球問題？──我們如何理解川普崛起、英國脫歐、普丁極權領政的現象，與這些將帶給世界的影響？

正義的意義？──對正義的認定與社會、文化的演進深深相關。然而，它有時可能是過時的，當兩方理解相衝突，如何找尋解方？

教育的目的──世界不停地變動，什麼是我們想留給下一代的工具、知識及價值？

今日到手，迫不及待想睇了

訂中文版先

作者好聰明
睇過佢live，轉數好快
佢啲書真係值得睇，會擴闊到視野

睇過前2本

但live未睇過

介唔介意share出黎

一路都唔鍾意啲書咁改名法

XX個你XXXXX的XX

搞到好似content farm咁

我都覺得改得麻麻

好似係呢條
佢上過幾次intelligence square debate
我未睇哂

中文版個釘裝同排版令的會買英文版

即買咗

老老實實
第一集最好睇
第二集都好但未到神枱級
睇下今集點

買左但唔知幾時睇

同埋改親哩啲名既書大部分都係內容零碎，冇深度
希望佢係例外

睇完第一集唔錯留名睇書評

留名

留名 頭兩本都睇中文..現在身處外國.. 買書睇定等中文電子書好